有個兄弟入咗好坐

都搞咗年半，每一次都陪住佢

但係最後佢都要入去

依家除咗幫佢整野之外

只想頹，咩都唔想做

想連登仔比啲安慰，please

你個標題想點

加油

佢冇做錯，係被逼害

bro same with you